香港人

將自己當作旁觀者抱著六合彩心態既當事人

up mu lun

燒到埋身係時間問題

樓豬
將自己當作暖氣軍師及勝利球迷

就算燒到埋身都覺得唔關自己事😂

梗係留反係屋企啦